「武肺」廁所抽氣扇開定唔開

開又話播毒唔開又話有機會傳入屋

咁到底開定唔開

Pr又做野
十幾年前講過嘅topic又開post

開呀！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report